[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [270] 姐弓都要做G 跟蘭叔搵食

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
~ 半週年情報 ~
1) 火紋合作!!!

2) 半週年活動 + 官方推特帳號 關注＆轉發活動

3) 半週年龍胖日 + 超得pool

‧追加僅於「失落龍絆日」期間出現的期間限定角色「龍絆日Ver.」！
4) 1.6版本更新

‧追加遊戲速度調整按鈕

‧可裝備2張龍輝護符

‧交換不足素材功能

‧於團隊遊戲製作附帶條件的房間

期間限定虛空之影討伐指令：
日程: 2019/3/20 14:00～ 2019/3/31 13:59

公告:
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：
中文官網:
Wiki:
HP & ATK calculator:
LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?([url])

虛空之影活動日程 (3/31~)

真龍血量需求:

帝國超級/龍族試煉Auto建議:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：
我要打真火龍

邊個再話我係G我就扔爆佢
連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

新手留名

我宜家先知佢加% 升番先

未升都打到快過雙符

有成22萬露,升唔升左單眼妹上50環先好

利申 禾都係聽人講

咁急做咩

咁我都13lv......快唔過雙符啦 琴日我訓地s巴維巴都打1:5x

我火珠1600了,光珠暗珠各700,等佢出新章果時應該剩低呢3色都齊1750
帝國最遲都5月底就會全部建30曬

流名

流

抽到人又點重復,抽到彩又點唔係角色
仲伏過FGO

火,水珠你使唔使打多400甩換真龍

係喎,唔記得換真龍都要
呢2日打埋火珠先咁

偷偷地留個負評比標題

搵定新公會

升左先算 角龍跟唔到 建呢d 人有我有係必須

我心中 隻驚得一隻

有d野係唔需要講出嚟

莉莉係！

姬!

計計下
2倍帝國禾D蜂蜜都係夠雙斧上30,再多都矛
仲要打夠水帝銀章整卡
幾時先開換金銀章

換金銀幣下話?
章互換開咗好耐喇喎

玩風斧 雙斧30好基本

伸手留名

就到龜叫禾

3日無打過龜了

從來無打過龜留名

你大腿
打乜都得
唔同禾新手

仲有三日先出錢關
屌你老豆cy

又b 無泳可唔想打
雷雷打得130幻又尾唔到唔想出刀

係,9千幾銅,得返50銀,60金

狗無5星有泳可都頂唔到
定你5星左

我都想
115碎

2幻

.gun

你地會爆毛打帝超
我唔會爆,窮非洲要慳石囝

點解我係 6xxx 銅, 1銀, 15xx金既
明明我凈係拆過一把434

以前無打高級箱

升左幾隻職上30先會變左缺金
如果全部職建都係20-26會缺銀
全部建都25-30就金同銀一齊缺

法國龍絆RETWEET個活動英日夾埋先得5XXX 個

咁慘烈

唔夠8000小一幻露

執得 居然仲有港豬課金

巴士佬開3000個AC

原來係咁 我係平均9升既

我渣巴士架渣 邊識開3000個ac

有咁少咩, 點解我見到日版3.5幻 retweet?

弱完了

你好似係琴日想入坑既新手
入坑未

英文版2.1幻retweet wor

可能佢抽到妹弓後瘋狂打丁 睇錯咗

唔加碼
垃圾驚

入左
好緊

手頭

好好玩 激情龍絆

希望會加碼啦反應咁熱烈, 原來有咁多認玩農絆

仲放流料

高汁 但係右手邊條女邊個黎

Nob

佢病左我原諒佢放流料
公子就⋯⋯⋯

超人氣驚
唔知有幾多個開分身retweet

G錯 退隊了

有花花打

守護之鏈個升防加攻有無限次數

ching唔係E個po喎

冇限

唔比走 小妹係真大腿

Ching你個野壞咗呀

應該bug左
千變萬化

龍碑原來得20lv

全世界在迫害我

唔知點解可以show成咁
應該係35k / 3.5萬
但係你個野show咗3.5k

我先係被全世界迫害果個(including u)

可以ff風太郎屌咗冰個

d鳩鳩雀又開始鳩叫

隻妹弓兩次夾埋抽左8千幾銀都叫歐

菇固咕

咕姑固

點睇我同你差唔多但無中

2點會中

菇固咕同嗯哼簡邊個

大家下次會更好

嗯哼女聲正d

咁女既菇固咕呢

龍絆日唔中唔緊要
仲有下次
反正佢都會放返入龍絆日池

唔屌動物屌開宮子

全巴換唔換到尿袋
禾個friend話有人放$400

做五星武要七粒星砂先3階
除左活動有得換之外係咪要課金買

換吾到

課金都無得買

佢同程巴hehe果時應該換左啦

唔b noe妹了
係時候收口

好漫長

我都知錯喇 睇得出佢好心痛

係呀 一把530要7粒砂
如果開raid活動會有4粒
課金都冇得買 除非你話拆534

好感動 我願意寶寶一日未抽到想要既野我都唔會中彩

換晒了

係冇既
如果課金有 依個post應該人人都齊全部530

早知上次幫你換埋

唯有漫長地等好彩圖書館換左兩粒
不過第三粒忘記左邊度拎

唔緊要

發生咩事

建活動有3粒 應該都係圖書館活動果時拎
以前正路一個月一次raid一次建
一個月就夠7粒

禾比Twitter 迫害

隻花都好搶手 準備打龜啦

隻龜應該仲搶手 法隊準備打尾王

準備打龜

禾試唔試尾刀完再尾刀巧

矛野了

我第2物隊差咁隻大大力
90-105幻之間 點試都上唔到120

出到

今次到雷狼巴尾刀

130幾幻

英文巴爆死

尾刀黎架

唔豬儲到30000石夠唔夠情姐姐加夏娜呢

到今時今日都未認清自己係咩人?

等奇幻包喇 我就

真。捲土重來

6又bb隻朋係咁爆擊

禾果隻唔識爆
嬲嬲地上R11

奇幻包買姐姐 D石抽夏娜

希望20抽中哂

尾王了

R10/r11 理論上易爆過r9
R9可取之處得tp上升

我果隻月月同狗 都唔識爆

咁樣好似唔係咁好
姐姐好似話3星好過5星 儲ub快d
夏娜就一定要5星 買奇幻包d保底碎幫補下

隻龜

我果兩隻識爆

比人爆死

希望佢唔好咁快出夏娜 休息陣先

識睇係睇下面啲comments

咁姐姐搏歐中
夏娜睇下有無免費100抽先再算
3星姐姐好呀,唔食資源又勁

咁快番緊工要又pass

入廁所柯個屎先

嘿嘿龜果刀冇咁大力嫁
1279650

見到全巴個傷害報告就覺國德冇升錯鳥

大小姐對腳

S巴大大力

諗住1230番上去睇下隻尾王死未

你唔係打齊3刀喇咩

朋差佢5星

要等物傷刀，魔刀留比雷雷
重點係我模擬要好耐

大撚獲 禁撚咗隻黑貓上R11

除咗花 隻隻都咁搶手

黑貓冇問題喎 是要升r11

升完無裝

無....

花今日都係半個鍾多D咋

我打咗3日花

你成日最後先出刀

黑貓專武30LV夠唔夠 洗唔洗再買

個個留俾我，真有我心

我都打左幾日花

夠 開咗個效果先 升級專武唔影響追加效果
有資源先提升專武等級上限

仆街原來白貓今日開禾bbg既pool
唔怪得龍肥又爆死
又拎左黎做祭品

禾一件專武刀冇

4月2 重置競技場排名 好佛好佛

G

點樣可以入D無咁勁既分組

出發做賭撚祝我好運

你地點追post㗎
我次次過一陣想睇都已經開左新post
同埋你地仲有玩好多其他?

冇升過pvp角
挖唔到幾多石

我都想知 有冇攻略
會重新編過?
如果係巴禾一個月後先入競技場

賭邊範

惠理子要幾多星

主要都係公子連結 時空貓
醉曖聾伴

賭尾王 賭輸左

5星再刷定碎開專武
最好可以升爆埋專武

而家仲係2星1半

開咗專武會係新一代人權

仲有成30秒 全隊健在 仲好過模擬戰135幻
點知連續2下技秒全隊

萬性忍點砌好
而家都係黑騎 小望 萬性忍 深月 搭 女帝

好似話係小女帝？

小女帝你個頭
女帝變埋做佢旗下既破甲工人咋

MY WIFI

唔要女帝要充電寶
唔好揀布丁/空花隊打
對面都係萬性忍就最好唔好打
要賭邊個出到ub先

Share wifi

小女帝好似係怜

唔係掛 勁到咁誇張

個差距大約係咁

暴力

庫教授有冇研究?

依家龍絆post有五頁都係講公子

公會戰期間先係咁 求大佬燃亮

基本上你爬過上頭既
就做好心理準備同堆課長鬥

組別會唔會重編?

時空貓唔知點解無心機玩落去
迪士尼隻新嘢玩兩玩又放棄左
SE出隻新嘢 應該又係幾日貨仔

雷狼巴

巧彩長期6-700

唔好同我搶

一重置完應該可以瘋狂打電腦?

夜神月（NPC)

雷狼巴登頂 祝佢好運
你都前列 祝埋你好運

全部人都係果個組別15001位
咁即係前面全部電腦啦
要瘋狂爆石鳥

原來係咁

岩呀 沖得快 有石收

4月2號 星期二想請假了

石唔係最重要 係每個鐘既幣

翻譯: 石我大把 d幣有錢都買唔到
其實你可以用石換母豬再買碎

石先重要 有成萬石

多謝翻譯 又中多刀 我個心_ _ _

石緊係好重要⋯
但係唔夠d課長鬥 之後每個鐘小十甩條數好大鑊

唔撚係呀

禾果組都已經巧多課長

你76同1xx名喎
Max每個鐘50甩

拜見大佬

又笑巴士佬數學

冇笑.. 講事實咋喎

拎幾多幣跟歷屆最高排名？我完全睇唔明佢d中文

跟現時排名

算啦 要計數既 我摺埋
利申：ce maths F

巧似唔關數學事

睇清楚左 原來時間獎勵係跟現時排名 唔係最高排名

關個腦事

....

禾700幾位 下次或成最大嬴家

最高排名有咩影響
睇咗幾時都唔知 我玩中文版的

我識

有新資料

輕鬆龍絆

佢講緊呢個係最高排名?
上過1-10就有500?

更新時即係重置嗰陣？
我都睇唔明呢個咩嚟

唔知係咪預告

除咗褲褲鳥

假設你排緊11
第一次入10就500石
第一次第1就5000石

小心又冷親

4月頭 愚人節劇情活動
4月尾 復活節限角活動

輕鬆蘭叔

4月底前所未有大更新
主線8 + 真火入門 + 系統改善 + 聖城開放

4月1公佈

think too much

限唔限pool都好
31/3 求下你出囡囡pool

Cap圖鞭我屍
想集氣下次龍絆中限

重置D石好及時雨

偽娘算路算囡囡

咪又係唔中

重置左唔知可以挖到幾深

好過大叔啦..

隱性hehe

近排D人勁左N倍

不管你是不是男的 反正你很可愛

又中莉卡的惡作劇

又起水建

1年 應該會
重置 所有任務 再農石
出真光龍
超得
開放所有限角任抽

黑肉

禾隻水奶

咁快講1年

禾屌 開建活動，即係唔可以屙煙曬d體黎打帝超

又係弓 巧京京

會派架嘛

8張加分符 一陣就打完

水弓弓

一年應該有每日最少10抽 最後一日100抽

弓弓禾又奶了

日本果個有post講
好似相係靚
真人一般架渣

為何不是我想的那樣

個男人一係劍一係短

唔係話唔抽？

個建築幾打意

每日單抽 - 雷鷹 ..

每日抽

大波波

禾出魔鬼教練

每日抽中到5星咁屈

2:06!

巧可愛 又要上50環鳥

哇屌 依個正呀

後面隻雀咩事

キャンペーンへのご参加ありがとうございます。
RT総数が1万回を大きく越えたお礼として、以下の賞品を追加いたします。
竜輝晶1000個
四葉のクローバー10個
スキップチケット10枚
総RT数に応じた、追加賞品も検討中ですので後日おしらせいたします。

禾個心..
禾出呀伯路..

獸耳大波基因🧬

好佛好佛

唔識睇

唔識日文
Twitter 追加
石1千
4葉草10塊
屎10舊

龍精石 1000甩
Oh my fuck

唔抽活動符要打好耐架

Skip 卷

整咗530水弓鳥

99張左

屌 我終於知點解蘭叔戰力咁耐
我完全唔記得雷廌好感度得1

skip 卷

男仔但啲五官咁女仔
面細鼻細

30甩

有執圖架

收島風
防燒卡即將降臨

寶寶又話冇追加ge

！！！

有無眼花
星期日開活動？

寶寶每日單抽出雷鷹 好出奇牙?

多左角打真火喇掛
不過唔想拉頭又唔想拉斷 都係玩番gay槍

寶寶又中 點gun

梳禾錯 禾影親相都巧柒

星期日都返工 驚班毒撚悶親
用心經營 好佛好佛

好彩隻雷g仲未突

現充表示不滿

爆炸未

新果隻角色唔錯喎！

龍胖審判現充日 好佛好佛

又要課金支持鳥

場場街場水帝都3隻劍蘭
是咪想迫死禾

搵唔返個post
我潛潛水搵下先

星期日，要一路睇戲、拍拖，一路玩手機GAME

難搞喎,即係唔洗刷草了,要係帝超2倍前打夠分

Bye

防濕巧難忍, 不抽嗎?

我唔係講我呀～我係講班現充

估唔到現充都有人係M屬性鍾意被人block

中唔到呀dllm

扑左 日日都有胖逃

禾唔係牙

仆街揀咗雷鷹

我都想要隻雷Ｇ

風向改變了

風起了

我都中咗龍

我都中左150露

一抽秘 傳 之 書

我果隻要賣先有

龍超2倍原來去到2號,咁31號留體包晏就1點先開,31-2號打至少70萬分,咁就可以剩低10-12號打埋剩低果d

有埋錢咁好

No b 寶寶
佢都好唔想要隻雷鷹嫁
真係黑仔 每日單抽出彩
只係咁啱未突滿既雷鷹姐
寶寶好慘嫁

咁耐都仲未有圖

我果張要賣先有

但照上次 100幻有鎖匙

千祈千祈千祈唔好貼

NO B OK?
大家都會抽到好爺

今次應該都係出雙5星角?

所以咪31-2號打夠升建料同70萬分左右,10號完帝超2倍先用剩低2日時間打埋果30萬分佢

應該有隻補啦掛

寶寶PM我話個POST唔見左好多NUMBER
B佢既人自己執生

隻game真係識讀心
寶寶都係算等下次歪中

一見到雙龍
我果下震左震,唔通真係丞你貴言...點知都係矛

其實理想真係雙五星1%
再黎一隻四星
三星都沒hi用

知足常樂

慕慕俾人玩到爛
出咩刀唔關禾事

16歲神正「美少年」 與姐合照曝光…網驚：根本姐妹照！

#32 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

寶寶又中.gif

聽日會見到中間粒珠變左彩色

下個月真係唔洗再買金剛晶果個包了

出完雙卡出水建,官方全力推慕慕做G

單機啦___

比大家玩time attack

我抽咁耐都沒雷廌

珠變左彩色同雙龍都有機會係卡

你次次限都中
仲要唔係幾百抽果種

男仔個鼻仲細過啲女真係好少見

BOX5星角多過3隻限 要幫寶寶剃腳毛

帝國同金幣點取捨好
得50幾罐大蜜糖

我地都係激情討論農絆啦

熊爺有幾多隻

帝國啦

2

帝超唔急既,其實遲早都會滿建,缺錢打左錢先

其實我知道寶寶一啲都唔歐
唔明做咩成日有人追擊佢

你地本是同根生 相煎何太急

遲啲就會開放上限

要刷定真水卡d 料

錢岩岩夠整一把530 應唔應該刷多d

公道啲講
寶寶勁勤力會打4葉草 拎龍晶石
又肯課
大家唔好再互相B害

我沒妹弓架

月頭有多50細蜜50毛,再加活動都會送D
應該唔洗分好多體既
係你31號個體包要記得自己留住差唔多夠鐘先用了

同高級歐洲人比緊係唔歐

要啦 次次我都起碼刷定1千萬傍身
淨係建都升窮你

仲有成20日,剩係打3箱都夠啦下話

龍絆需要寶寶呢d好玩家

依家好多卡反而係大獎喎

要125罐大蜜糖先夠1000萬 咁我帝超咪要用毛毛手打

e 幾日盡衝先

起碼刷夠1千萬,一場4萬蚊喎,好過做G

寶寶最叻係扮非
轉頭同你講一抽xxx

帝一定係用毛
抵好多

帝超2毛25體,錢2毛20體,體打錢,毛打超

錢錢15咋

正評咗

係喎

我想刷晒一個帝國先, 已max 刀建, 差槍建(24lv) 同真水卡就畢業水帝啦

大家準備好星期日玩新活動未？

憎死你地,迫害真非洲人

你有風斧

新手想問有咩要準備

之前得100萬勁升建差啲升到破獲
果期仲要啱啱出虛空

任選架wo

唔出街 係屋企成日叉電打機

破產

虛空武到而家一把都無做過

準備好星期日
唔好約女女出街

而家禾系因爲大工都失業先有錢錢剩

雷鷹同風斧同時沒
選擇就得返前者

激情龍絆

聽台囝講有新虛空
有無手足g幾時出

4/12

十幾號 阿耆尼

緊係揀風斧用熊貓

熊貓都沒

寧願用雷雞,起碼可以俾風法用埋

無熊貓無雷鷹

用心經營

即係咩

禾都唔知 總之就要課金支持營運

今期活動入完驚個行路背景圖？

似係

哇！
常駐角都10抽支持呀～

好唔同wor, 玩家對CY驚有偏見

咁有心 我都要課返包底支持下

大家誤會了CY爸爸

有冇人要解虛空稱號

自膠, 以為講盡CY驚好環保, reuse d 舊圖改少少當新野

要是CY爸爸有心 成隻白貓炒過嚟都唔難

你咁睇禾同cybaba嫁 禾真係G持嫁..

sor, S bra

老貓點抄

Me

焗西褲

Me, 要解虛空日任

哇 條拉鏈

好想玩J仔

要不是老任 龍胖長期TOP1都不是夢出晒GBF D仔仔都夠爆

個鮑魚

GUN

好有亮點

屌而家我冇咁做咩

漲卜卜

U open

1300530

越勤力越唔中,定律黎

而家先g兔雙係內田彩

noe妹 come

打唔到機 想打J

洗唔洗幫手

ONING

縮左

即刻打到機

有新活動

$581133

7581133

sor, 我太廢, 累你拎唔到稱號, 等noe妹打

DIU,ON9,真係拎左龍肥祭左俾白貓

係我廢j

S巴想打咩

其實係我廢

咩都得

禾大佬gtr又中

3138756

非洲人喎

250姐係幾多抽

扮工真火/風有矛人打

7543645

11

1個十連嚟

禾回家去挽焗西褲了
大家88

未解菇同獅要點玩

挽留

帶埋我走ok?
唔想對龍肥4gaylo

唔玩果D驚就變歐洲人
睇黎我都係放置下龍肥好

如果冇著底褲 一拉條拉鍊就入得

撕開有FEEL D

Ching sick ball

我今日應該出哂3刀
個excel無記錄到第一刀雷雷

轉打龍好唔好

你開

有巴打想解稱

要帶咩解

今日冇獅蠍

Gooogooo

龍化卡

臭g莉？

係咪講緊莉莉?

YES

Ok 你開

講到咁，好似要玩另一隻game 做祭品
唔想公子祭龍肥

0428952

我尋日已經講左實會係咁架啦
歡迎考古BIN ME C

有冇激情真風

我龍胖都祭咗比pad

龍肥d 石唔值錢，應該龍肥祭公子就完美

龍絆幾時先整到呢種組模

WHY咁多人輕鬆龍胖

抽左MH?

Twitter 果個活動要轉發邊一條thread
未用過唔係好懂

10抽

龍絆短返1/3 漲返1/3

日巴想打咩龍

當然

cls好高汁 個精細度好高
龍肥最靚係邊隻

禾係女仔都俾佢迷死

點解一見到朱古力卡個心就

做到條鍊果個位，我已經收貨

光斧

想轉玩白貓鳥

馬戲團槍？

巴打玩日ser?

水龍？ 想打龍果

水龍禾唔使要龍珠鳥

真係差幾百皮

..

正到想玩番 上次棄完到回坑都係因為佢

當第3刀入返了 同埋對左次數
得閒幫手入下

粗到呢，仲要係我女神

有無手足一齊回家

1 2 3.0都齊

一望到條腿禾就濕曬

嘩 尾王仲有得打

仲有27分鐘又可以去FGO抽野

係咪出泳尼祿

日巴打唔打火/光/暗

大家都係雨宮天

玩番就不了 建築無得追 真人體力制d3冠仲要咁9煩

D建其實唔駛追 影響大約<10%
我都係跳船user黎

D建無咩用 有新角就掃場

GUN到4點

茶熊牙sa一出 新手都勁過禾

好

白貓好就好在,d建根本唔洗理,你抽到最新果隻ss角就屌打,然後2個禮拜後又收皮

你開其中一個屬

戰力膨脹代表作

老貓好就好在 你抽到隻OP角 到執粒都唔知用得未

呢個就係我棄ge原因, inflation太勁, 冇課金點追

唔同龍肥,你d建無既話差勁撚遠,因為個數值細,個數多少少都爭好多
白貓新角是鳩但都打1,2億,有新角就玩得

抽唔中 等下次再玩一出玩到而家都喺得12段 咸魚玩家

諗緊推唔推圖抽 123都有差隻4

白貓日版定台版好玩 見到d建模咁靚有少少想玩下

白貓幾年前出完龍女嗰陣就棄jor

要J女玩公子

白貓真係會課到有 因為課 真係會有

個時仲練點樣可以掃可以多HIT數 諗起都覺得自己ON9

公子囡囡2d 3d都唔夠白貓好j

公子台版仲未十卜ipx 又無靚3d

珍

白貓d協力開頭協力都有d合作要練ga, 唔記得7星定6星個協力要1個拉隻牛頭, 其他3個行第二邊打隻牛

新活動有兔耳男角
急不及待想玩玩了

機

巧悶

隻驚所有兔耳都係弓職...唔係幾想抽弓...

龍胖多d挑戰性
白貓嗰陣鳩撩都過到

每次都見佢j男角

個腳板底好痕

都係, 暫時2個真龍都好正

我剩喺記得D白獅子好撚ON9

想睇 求user name

香港腳

希望唔好行白貓條舊路無限通漲

仲係巧白滑

白貓啲角 三頭身 但除左個頭係接近真人比例
感覺上咪細緻啲 精緻啲

龍絆果啲 2.5-3頭身 但Q版比例感覺似黏土人果種
而且佢都係換texture就一隻 好少每一隻重造
最多都係微改3D model

其實唔同風格 冇得直接比

有無人用iphone x／xs玩公子

早幾個月試過用xs試台版公子但個ui仲未support 而家support左未

聽講日版一早就十卜左

基基+

點會
龍胖玩通縮

係咪認真左

Btw 竟然係海豹

我有睇晒太專業 我淨係知龍肥d角又肥又矮又腳粗 但好玩

龍絆比較育成向

白貓抽到當期SS就打到當期活動

所以先有人整戶愚呂幽助漫疾啲速食玩家

幾時整返隻熊貓project用白貓3d加龍肥難度

比朋友仔話GBF好多仔仔介紹落坑
屌奶星抽親都女,一係就大叔廢老

其實白貓以前都係要建
係後期愈出愈唔洗

黏土人模式嘅3D model
起角無得避免 game 係pow polygon
就算白貓真人比例大頭3D model
都會起晒角

風格唔同

週年之後就棄左 個陣出新魔劍職 係成個職都痴撚線

玩到出獅就冇再玩
太早期

唔知白貓帳仲值唔值錢

職業係唔會影響到我組基佬隊既決心

我玩果排,係d建數多係可以完全屌打新角

新玩家留名 各位多多指教

G男人最多靚仔仔

我猶大收晒佢地皮

又出黑肉

我無成日曬野wome非洲人黎
追唔切post少講野姐

2018年12月31日 已解封

自選揀莉莉好定光40龍好？
而家莉莉打真火係咪啪啪聲？

有冇水槍 莉莉而家好唔受歡迎

基味

係果次抽到好多家康姐
跟住19年既歐氣已經用撚完

呢個比例既3d 唔係問題
但龍肥個3d 係多布左 腳超粗 波都細埋 仲要完全唔可愛

岩岩發現台版公子已經support iphone xs 可以入坑
公子首抽要咩好
定係直接上淘仔揀

唔諗住課

你地其實係咪一路都係玩緊日版

龍絆一週年出果啲限定
都會大巴大巴車落去宜定啲角
通脹係必然
唔係太快同太急咁玩家慢慢適應到
佢識做嘅 咪到時重製舊角
等唔使雪到2036

台版真步服

果時抽咗36個十連

芬bb

玩台版 直接淘
召喚noe妹

有個中學同學做咗foodies 周圍食好西

抽緊丹下櫻巧忙

有無類似節奏榜果類推介 唔識路

無限石?

今次係出真水奶 血水龍啦呱

唔同意通脹係必然 吸引人課金唔一定要用強度

真火用邊隻角?

水槍 水奶 莉莉 4星水短

水奶 抗暈
點會咁快收海軍皮

同埋真風 無尊可以點??

我解釋比你聽
圓潤大波唔係唔得
不過model face 多左
隻驚食更多位同硬件
到時得啲旗艦機玩到就好無癮
多布 起角model 蘿蔔腳
係減低硬件負擔手法黎

就好似某大廠Ubi軟
宣傳啲片靚到咁
出到黎甩皮甩骨咁

開始通帳得太過份我就會棄驚了
平日龍肥咁悶都會繼續玩就係貪佢唔通帳,抽完堆角唔會一陣就變垃圾

上次買個果AC 好撚多石

火斧 男主 4星火法 妹弓 黑白火奶 天才弓

火短呢 中東佬呢

長智識了
Ubi整game架咩？我以為係廣告公司
最近無咁過份啦

好想要泳裝呀

我唸d舊人一日有得抽, 去都唔會通脹得咁勁或者會buff 返d舊人, 白貓衰在落左架就冇得抽返, 所以果陣通漲得好勁

街場見到 6000戰我都照走

唔出黎就DEL鳩左個FGO佢

一打完出左隻信長

more

棄左兩三個event回坑.
之前練左隻莉G 434 + 60%龍打真火.
宜家有double符,
咁我改為530 + 4星符 (滿血時 + 20%HP)
定係照舊434 + 其他攻擊符好D?

530 + 4星符 (滿血時 + 20%HP) for sure

當初出手機驚就遇左要玩左邊嘅核突model
如果出console/PC 就玩右邊

人體model 係最複雜
佢仲要配埋動作 都好食資源
將就下啦
最緊要係遊戲性

再講就變打手

sorry 打錯, +20% DEF
Thx, 即刻整把530搞搞佢.
有返目標即刻有mood玩

女帝 黑騎 月月 <---最小要買有依3隻

ok 有無分ser 見佢又真步真步王國又美食殿堂

真步ser

泳黑呀
長玩首抽建議貴d都唔怕
抵過遲d課金追角

真步真步

其實龍絆有buff 弓槍職
槍職好左
弓職感受唔到
(唔計妹弓 本身基礎數值大同埋setting好屈）
早期暗弓力架弓 宜家都仲係地底泥
希望佢會改善

丹下櫻去左邊

慢慢j

差唔多啦 真水就出 可以收真火皮

今次水建築係 30滿級 定 15滿級

50攻15抗

係我度

街場巧多大叔

到底莉莉多啲定大叔多啲

Cls..

點試極限都係百零萬仲要睇彩數pass 左尾王算

出60%血都冇所謂
用利維坦朱古力奶

中

你點組

好想要朱古力卡

係專業分析

宜家個模組整可愛d得喇掛見到姐弓個3d就唔開胃 畫2d既時候就考慮埋3d啦

抽完可以封返塵 每日一ON

真心求教，打真水用劍定斧好？有劍冇斧，唸緊換唔換斧

其實尾王係咩條件下會最後連出2下技 有咩方法cut佢

呢個係懶啦
下半身其實微改下就唔同晒

問咗幾次都冇人答

自從玩咗公子都放棄咗fgo
無時間

我買左個AC返黎玩返時間<1小時

未出邊個答到你
不過s巴 斧 庫教練同g巴都有劍
要抱大腿 我就唔會搵d易搶頭既職業囉

買嚟抽老婆係幾好玩

因為你個問題打從一開始就膠
條龍都未出鬼有人答到你咩
你係咪痴線架

真 儲到出黑貞泳裝先出黎再抽

咁雙修, 細佬+劍定斧好?

泳貓掛? 熊槌最多都係cut佢消debuff
上次大胃王cut到技因爲佢會食暈果堆狀態
我用泳貓未見過佢連出兩次技

sor, 庫巴, 因為個夢幻包到15號都未出真水

未出點答

細佬一定唔會比教練屌
其他唔知

點解唔出咗先問 咁急做乜

肥婆做乜今日咁燥

我都唔知邊度有時光機答佢

個夢幻包到15號完, 我驚換錯到時後悔

斧操作應該易d
劍你做唔到1,2 1,2就準備俾庫教練調教
但你除咗風斧 個夢幻包冇野啱換?

咁你仲有咩想換

唸緊風斧or光奶

我唔知真水點攻擊 駛唔駛拉頭 入場要幾血 防ex必唔必要 要唔要機動性避漩窩 我無時光機

不過有女人 點解要揀男人

12姐係咩
12接爆發?

10隻3星果d首抽幾錢到
唔係好貴我就求奇揀一個有齊4隻加萬聖忍既多角

係 完美操作
我就不了

怕死咪風斧
平時有幾何要用奶

咁你係咪肯定你果堆嘢係入到真龍場先

風有姐姐, 大叔劍, 細佬, 龍有加樓羅, 熊貓, 雷鹰, 應該點都有隻入到場掛

啲龍突爆未

未突爆, 但突石ready

咁你咪換斧囉 光奶好多關用唔著

公子派咗舊飯團鳥

因為我覺得隻劍好難控, 驚雷到人, 所以唸緊用斧會唔會好d

收到

依家最大問題係打法
劍斧同場既一定引到龍頭

NGA 啲人話 123爆 123爆都得

玩完光劍即刻用番光槍

咁麻煩 禾用風斧9 tap算

為咗避跳起?

爛叔睇落難過短

合體咪沒事
好似真火咁 其實有共識企同一個位就沒事
又唔係短會影分身搞到條龍180度向後攻擊

真水出左先再算
劍斧一定同到場嘅

顏射細路

到而家都未抽中細佬

應該唔大問題掛
斧攻距遠少少
而且劍爆發會位移 同場巴話應該劍引會好d
真風真火都唔使全天候拉頭
要拉果時斧死遠少少掛

斧就咁平A已經會大幅度向前
佢推龍功力仲勁過短

大佬 你齊到咁問入唔入倒埸

都係換左隻斧穩陣d, 光奶都唔知幾時出真暗, wfc

定梅莉貝爾好d?

自選揀舊角

幾錢間間唔同
幾十至幾百都有
通常你係揀完cap圖上黎問下巴打o唔ok
得既你再去問價錢自行決定買唔買
求奇揀會後悔

其實係月月死得快

曲線曬

果陣以為有lily打真火實冇死, 點知最後水槍先係core

搵唔到

如果黑騎or望RK11
月月唔會死
至少今次公會戰我未死過月月

都係想曬啫
又要召喚英文巴po圖

咁其實你有細佬 第二個都可以唔洗咁快諗住
細佬頂配唔會入唔到場

4星的月月是爛泥
r11既望同黑騎都幫佢唔到

細佬我一定練, 問題同街場打唸住有第二隻換下等冇咁易解場za

全部練哂

算唔算抄MHW春祭隻船

5星月月 r11黑騎都要死 夾硬隊隻秋乃入去保月月同狗

未玩就諗定第二隻

有情巴no b ok? 我由家康pool後冇中過新角, 大叔劍係3個月來第一只new 角

重開 喺禮物箱

R11係回血量救到月月wo

我打真風, 真火都係練2只

想問下咁多位巴打打真火
莉莉血量最低係要求幾多 我上網睇話有符 打遠程係2353
我用完水槍15% ex 有246x 但係都會俾佢秒 有時又會淨百幾血

即係滿突利維坦 530 都唔夠擋第一下?

U need 朱古力奶

冇裝真火卡? 理論上裝左真火卡+15% HP , 2353 血穩入

你講哂d風角出黎問入唔入到場 我好難唔咁諗
去咩街場打呀 到時呢到大把場

25,580,457 mana

召喚6又BB幫襯

咁好多人都係 咁你練咗一隻先 打到咁上下就知練第二個係邊個囉
又想中莉莉伏

要未加15%EX HP前有2353HP

到時又一車車___準備

印象中月月8成血大約last30秒左右會中王招技死
唔通係4星黑騎既錯

見到了

呢到大把場認真咩

仲要玩細佬 大把人追住幫你含

今晚激情真風

玩上癮？

庫教授有冇落泳貓先

正常版激情禾要升建

琴晚係街場見個日文名細佬係咪你嚟

普貓都得
我個隻月月4星

好正 佩可會走入去

大把場?

換定風斧先, 到時出真水就冇得換, 風法就驚好似lily 咁入唔到場

舊飯唔知擺邊好

係 禾認得你

我唔用風卡 入場
你要打幾多場

好鬼大舊

星期一ok?

差11粒升下一級應該6場

激情真風

U現充

諗緊折唔折咗地下個層去

返工時間

我想全部拆晒收埋啲女但好麻煩

可以一鍵收晒

隻隻都會走入去好可愛

但又要揾番啲功能建放 咁多傢私

真基飛機佬

難得office冇人

我琴晚開2場真風 開場5分鐘 一個人都無

原來有效果可以唔收

有用嘅我放晒喺地下 2 3樓隨時收得

可唔可以借你屁眼比我玩弄

Kelly巴試下入雙泳貓/普貓啦

收到風冇風劍所以比人杯

which one better?

GUN晒

好大舊 破壞咗個雞竇

咁啱睇唔到 求燃亮

依家開即join

巴打,萬聖節忍 同普通忍唔同的
智可以歪中 應該揀泳黑
問大佬們意見
我兩隻都無唔知點比較

有冇得揀埋泳黑貓

就咁

入唔入到去玩舊飯

純粹想話連登唔係大把場

入到

3寶好似永遠會冇泳黑

因為好多巴打都畢晒業啦

你都冇上嚟開場

睇唔到
幾時打 真風真火有排未畢業

係咪有人玩公子
我有個開服之後棄左既ac有矛人要

冇女帝 點玩

3星果隻忍應該係萬聖忍？

之前掛住4突慕慕, 冇打真風, 依家出真水, 要瘋狂打真風了

no

禾準備左2隻G打真龍

邊兩隻

擺個code出嚟就有人入 好似係

NGA話風劍DPS唔夠風斧高
而且被動係唔會觸法皇冠卡 女女又贏

冇泳黑咁有冇得揀鏡華? 泳黑可以問人借

應該係

第2句唔明
被動冇加防當然唔會觸發皇冠效果?

最愛公子

都無 揀黑騎女帝智狼忍勁少result
定係我睇多幾間

有個等緊老細

最緊禾返屋企

佢招被動儲力打會加防之類

條bar滿左會加防 但唔計防buff
然後DPS 低唔超過100其實唔駛太在意
依家個問題叔叔係普攻儲力操作慘過狗

上個月無聊開game抽
個時頭一個月趕做老屎忽玩到累棄game
免費有無長玩接收

依間算最平靚正齊

唔要智有冇多d選擇

Btw肥婆你好似歪中咗智? 記得升喎

I see 等睇庫教練完美操作1,2 1,2

唔係歪50粒母豬石咩

好耐之前有 但阿婆未5星

以為係new 呀婆你指女帝? 呢隻要5星喎

我覺得劍儲力係最易 又快 成日用卡爾打雷鷹

唔要智有鏡華好多選擇 但都係無泳黑

成日打打下on99咁跳起

唔要智有冇鏡華+醫你牙先

叔叔要顧埋兩條bar滿放一技

仆街睇錯ser 唔要智都係得1個選擇仲要6ssr
[2]ミヤコ（布丁 宫子）|[2]ユキ（镜子 雪）|[3]リノ（妹弓 璃乃）|[2]スズナ（暴击弓 铃奈）|[2]カオリ（香织）|[2]ミミ（兔子 美美）|[2]エリコ（病娇 惠理子）|[2]シノブ（骷髅 忍）|[3]鏡華|[2]シオリ（桀）|[2]チカ（绿毛 精灵奶 千歌）|[3]マコト（狼姐 真琴）|[2]クウカ（抖M 空花）|[2]タマキ（猫娘 珠希）|[3]ジュン（黑骑 C8 纯）|[2]ミツキ（抖S 深月）|[3]克莉絲提娜|[3]忍

就5星

主要真係操作煩複
又要普攻儲1 bar 又要爆儲2 bar
落2技 爆3連斬 儲2bar 又要普攻儲返1bar
又要睇住條bar又要睇住條龍又要睇技

茅 上面寫左有咩人

我估實戰都係1＋1／2＋1架喇

1,2,1,2隻手呀 唉屌你隻手小兒麻痺咁碌柒啦你

2+1最簡單 玩慣就得

呢個大家點睇? 巧似可以? 有布丁 狗 深月
不過冇補

都係個句
雜隊=斧贏
鎖死隊形=大叔贏

好似ok
下個pool 抽返幾十下
應該出返唔少好野
之後等姐姐
不過一個夏日都無

2+1 好似條爆發bar儲得快過普攻bar

咁我入呢個

咁一係試唔要鏡華 有冇泳貓

個個入坑

無

咁果個la

男人或成最大贏家

3男人互食加防變硬

2隻法

官方一早就暗示唔少野
相♂性♂拔♂群

風法同火法

懷疑CY有大量腐女員工

咁buy了

阿里山有冇3星攻略

g男人成隻驚都咁基就知好多負女玩

龍絆真係手遊清泉黎
竟然可以男人做主導

試下布丁 黑騎 望 智 女帝

玩白貓=污穢 成班g

都係打la夜d應該果刀都係花去唔到龜

10m

5星了

GAY佬先玩囉...

歐jj

冰隻

Noe姐姐

公子

我夠係一隻泳裝都無

梳禾下次會講清楚
求然亮

死晒升下lv先

買左公子帳了 今晚返去玩下先 有唔明再問

我黑騎望朋狗阿婆

未贏過真火
龍化10%會唔會快好多

未見過人帶 帶都冇用 一break就變得龍

s bar 幫到你

g bar 帮到你

你覺得係自己問題定隊友問題

Saika bar, g bar想搵你一齊curry人

下隻係水角

水短未熟拉頭唔敢組
街場好多時過左十字火就有人自爆
結果都未贏過
龍化10%純粹問下，定係配其他符好

有code就有人打 好似係

不怕神一樣的對手

今晚試下雷人先

抽張水屬防三次異常卡

用呢隊1粒星

係咪裝備出事 黑騎望得r9
n2升唔切

我都r10

要等下個月先升到

聽日有新角技能睇
又復活

星期日出活動？
巧似未試過

-6 3星左鏡華
平時死開兩個 隻狗爆擊收左熊皮

仲未3星到阿里山 鏡華反而得

禾系零

啊里沙一星都打唔返

Pvp先係你主場

落雨冇帶遮

獸耳大波弓

重置完就收皮
同班大佬一組

唔係遲d 先入去打會後d 區咩

仲有500石未拎

力架

健康色

未得閒睇佢點重置
應該係跟最高排名嚟reset?
今晚搵資料睇下

禾都想知

睇完記得分享

Black pearl

今次呢隻抽

明明你隻隻都抽

無限復活

女弓我都抽爆

佢地話有唔同含意

姐係抽到有

想知尼個龍絆版係咪一開始到依家都係咁熱鬧
平時好小上連登

星期六日就無晒人

星期六日我都係度

禾都喺度嫁喎

基德未

星期六日我都係到

不要瞎掰好嗎

龍肥台主們

一開始仲熱鬧，不過班人3分鐘熱度，走哂lu
而家個po已經變咗雜談po
如果剩講龍胖既話應該得返50個po左右

沒基德玩咩龍胖

真
少左200幾個熊喵喵
好冷清

呢個post main公主副雜談 最後先係龍絆

正解

開頭我入嚟講禾吾系甘牙 比人屌
但明明app台好多post 都係咁
然後禾有一排冇入嚟

再入番嚟就唔見咗班友了

應該唔係我
我.gun左百幾個post先開始講野

正常嘅都畢曬業係等佢出活動久唔久玩下

我玩左兩星期都差不多要被迫養生
起城要等，升角要等，毛又就黎冇曬道具

但你一講野就信錯人升左水貞

星期六日我多數都唔響度

果個係萬氏起頭難
佢而家出面有個post比人屌到仆街

仲有我

咁水貞係好j既

Where

等我真火真畢業就唔會有人再提水貞

努力打真火先

【學生玩粉塵片曝光】唔驚死中學生租場狂掟粉塵 場主嬲爆：重新裝修要7位數｜每日壹爆

開未

#6
唯獨對佢巧記仇
講招fd子又屌

勁多負評 仲有幾十個人覆佢

係咪萬氏起頭難

係呀 你咁醒嘅

今晚同noe仔激情真風

E....

好出名架？

估唔到你都係現充

新手想問邊個咁衰

開頭我以爲係cc果個
但以前都係咁佢冇理由屌我
點知係第二個人

邊個叫熊爺升水貞

巧似係E巴話升

好多負皮
好犀利

禾好似未見過佢咁
我萬聖果期先上黎吹

算啦 水貞槍都過到真火
同埋有成班巴哈台仔爭住幫我打飛機

自己得閒又可以打下

佢果時仲屌過程巴打字似大陸人
禾打真風前除咗打火山獸之外冇出聲 不過有睇post

想奶水貞雞隻腳

想睇返

聖誕版斬咗隻雞腳啦

原來係周圍撩起火頭嘅撚樣

雞腳唔奶
但奶水晶雞隻人腳

果時打火山獸同佢 飛雲 仲有saika巴打

老夫也不見了

果時未上連登，拎唔到稱號

之後我問佢係咪cc果個 佢話唔係
唔知邊個叫佢改過個名

未同佢打過

禾見到程巴機鼠開團幫人90秒
我又冇講過野唔好意思跟隊

我記得火山龜果期同連登仔打仲伏過街場

咁撚快就話當年

禾果時比佢屌到捐番白貓個西

好古老

錯過咗老屎忽之證

半週年紀念呀嘛

當年你係大海豹 仲要登榜第一位

屌咗我幾次

你果張5彩圖好難忘

我係未有隊排之前已經用正攻法拎咗

證明呢度巧多小氣簿

但佢冇講錯
呢度真係好多4MK

我好似跟3KE過 岩岩好2:00

明明唔係海豹都比人屈

Template仲有佢個名

好似#1長期都貼出嚟

好似中三彩定四彩?

果時同佢好熟咩
無啦啦屌人

貼5彩圖前有冇上過嚟

真果個萬事起頭難好重課

算啦

就1001鳥

巧多老屎忽

舊登個陣 記憶用呢個名既人都係咁上下閪

海豹名單:

[size=5] 1.炸仁寶寶
2.リリィhater
3.早乙女芽亞里
4.英文名
5.奈指
6.全副身家輸鳩晒
7.愛情騙子
8.杏壇中學李一心
9.偷食肉的肥婆
10.黑到冇朋友
11.熊喵喵

真果個萬事好人嚟
比佢畫花個名

我比四葉屈 明明唔關龍肥事

我都上榜真係無野好講

所以今日寶寶又中囉

寶寶中咗雷雞

一訓醒又b害

寶真: 唔歐唔非 都唔係我想要既野 咁啱彈出嚟

寶寶就講就到

請NO B